天水圍人 千其唔好高空擲物 防暴入村唔好掉野呀

千其唔好呀 求下你地
唔好傷到popo呀

唔好呀

求下你地

推